香港 ʟᴇɴɴᴏɴ 招人

半年有多無招人, 已近死谷, 招人復活!
要求:
1. 黃
2. 35歲以下
3. 非厹非娘娘非黑警

版規: 互相尊重不罵戰

群無男女比例要求, 純傾計, 無sticker/gif權限, 防洗板求多文字互動
聚暫無意搞, 想搞歡迎提出

推